6粒lihkg stones集齊了!!

6粒lihkg stones終於齊晒了

旗 民意 美國 連登 歌
［］［］［］［］［］

你
［］

：Everybody comes home...
：Hongkongers... assemble!
：我願榮光歸香港！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！